覺唔覺320i扮m power真係好柒

窮就咪扮m啦

那有錢

柒就唔會既，始終養車都係大消費品。

正正經經唔加章噴鬼面都冇咁嬲

但扮m叫買m車既手足情可以堪

扮M唔柒，始終有人鐘意佢既外觀

但係又要推鳩人或者之後比人放星個班先柒

320好唔好飛有冇推背感

換包圍唔緊要 唔好痴章

你扮有女仲柒

320i m sport原廠出喎
沙板同軚盤有m 章

320i小兒科啦
M118i
A180 AMG
RS1 TFSI

316 M sport

漏咗最經典嗰隻
Audi TTR8

M sport 定 真m 先 兩個唔同
用m3包圍就柒

陣間又有傻閪衝出黎話冇出又乜又柒

柒到核爆

好多重改m3 c63包圍，後面得m章同amg章，仲以為好撚跑得

甩320章換m章
痴個牛角碳纖鏡殻
再加個m章同ac schnitzer係個鼻到

呢啲先正 全套外觀 M3 但內籠乜柒都冇改

唔覺有問題

Cla 250 amg

CLA250大袋屌屌者

我係mega box見過b180 amg

有4出喉同條軨又無痴m章
Stage 2 應該300bhp
幾有誠意啊

但係多幾皮就買到相近年份335i

220i都見過有人痴m貼紙
屌你家庭車都痴，仲要本身連m sport都無出

硬件冇改點 stage 2
佢話M乜M物 全部都係 sport line 連M sport 都唔係

題外話
有冇人覺得寶馬條competition 鍛軨好柒
我自己真係接受唔到
原本m2/m3/m4嗰條靚好多

320i整個amg先係最柒

柒啦！加套包圍已經夠！btw M2 competition 勁正
但超貴，basic 都要差唔多成球野

套原裝competition鈴太柒
利申:已換

有原裝都唔差啦

同意普通m2套鈴仲好

換763m是常識吧

其實m performance 包圍 你地會唔會笑？
定淨係笑d 全改外觀 再加m章？

唔會笑 只笑一個m章

其實唔洗扮
D女係分唔出

扮左又比識既人笑

M performance 係廠出 笑乜鳩
個包圍同真M車唔一樣
好似樓上架328咁 改到m3咁又4出喉
但又唔換埋個軚盤 肉酸到
最on9就係嗰班乜車都加個amg m章落去
C200 cla200 amg
M120 m320

改包圍改喉嗰啲唔覺有咩問題
夾硬黐個M3章上去就肉酸啲

唔係個個有錢買得起真M
執個外觀J下啫

認真問，c仔，cla個啲amg line唔係車尾都會有amg章咩？

樓主冇女仲柒

關我撚事咩
絕不歧視任何車

屌你老母

320i 真係好撚cheap 要扮都起碼340i la

車身輕 快過R8

重未見FA1

M320i /齊M章 見親都笑到GapGap聲

D老粗住村屋/泊街大把呢D錢7歐洲車

呢隻叫 T8 最新出

以Audi命名法
係R3

R3 係 r8加 i3先有喎

8
中間劏開

C要43或以上先有
CLA咪45有 250全部都係自己淘架啦

唔係同sales講會痴埋既咩？

見過528四喉

笑唔撚笑死

2019 320i G20官效有 m sport package賣 499000，算唔算扮m power?

官方

你自己都識講M Sport同M Power
扮M Power嗰啲人係會靜靜雞痴個M喺度
乜鳩嘢M320i咁
你唔特登改章冇人會笑你嘅

唔該因為我平時揸車見到好多cla都有痴

啫係benz amg sport package 都冇amg章係尾？

柒到喊出黎

呢啲一般係側面e.g. 沙板位
唔會大大隻字寫住CLA200AMG

以前有一次揸部M去洗車，見到部320i扮M3，仲貼埋M3章，我以為車主唔係到，行埋去部車到，一邊睇一邊恥笑，點知車主原來就坐左係到望住

做得岩
等距冇面

類似情況 泊街，amg line車主望住我部車，睇左好耐，應該係睇風刀點裝

真M3車主:
偽M3車主: